接收簡訊被動賺錢APP — Money SMS

接收測試簡訊賺錢的APP介紹 — Money SMS

這是一款透過接收測試簡訊來賺錢的APP，安裝之後不需要做別的事情，只需要保持你的手機有連上網路跟APP有在背景執行即可，只支援Android系統。

每接收一封簡訊可以獲得0.02歐元，滿2歐元可以提出，提領管道有Paypal、ETH、BTC等等。

官方中文網址:

註冊時歡迎使用我的推薦碼:
13DA011D6F

(使用我的推薦碼你會獲得0.5歐元，我會在你提領的時候額外得到你30%的提領金額，不會影響你的收益，如果覺得這篇文章對你有幫助的話可以支持一下，非常感謝)

呢排賺夠啦？